有冇手足可以課金比我買Switch係動森做文宣

缺$做文宣

毅進星 100

陣間放Payme qr code上黎

留電話 我PAYME你

66982429 whatsapp我先講低全名

有無暗號?

你要幾多呀

講名

你要錢 要幾多，多多都有

一路賴屎一路做文宣

你要幾多
你燒畀你

支那寶得唔得牙？

25

你盡力了嗎

微信支付收唔收

whatsapp 66982429

不了，you呃錢去幫襯yoyo

岩岩打左去 樓主你叫啤梨？

樓主無紅色大字光復香港時代革命偽黃

啤梨哥11月馬來西亞醫療睇樓美食考察團精華！ 任何馬來西亞投資、置業、移居查詢，請WhatsApp 6698-2429